今日一日內比港共政府代表咁多次，身為真香港人係咪應該做啲嘢話比世界聽我地歡迎制裁

一次又一次擺香港市民上台
話我地支持國安法真係無辜到不得了
可惜而家又唔可以上街
仲有咩可以做來感激美國及其他準備制裁香港官員的國家呢？